[極重要] 唔好浪費民間記者會

先黎結論
我地要係每區嘅連儂牆到整個民間記者會專區，然後將最新嘅新聞稿，對答放曬上牆。
我地要趁呢件事啱啱成形，將佢恆常化，將佢變成我地最大嘅文宣武器，為此，我地需要運用而家最大嘅文宣武器--連儂牆。

今日民間記者會終於上場，雖然仲有唔少野可以改善或者再做好啲，但打飛機少少咁睇，我地嘅位置首次同政府變得對等，直接交鋒。
民間記者會嘅出現係為左對抗政府嘅論述，亦係為左令我地嘅聲音更加響亮，比更多人聽到，令人係我地日日發夢，政府同紅媒將我地塑造成暴徒嘅情況下，仍然比人知道我地做嘅野係有目的，係劍指政權嘅，同時亦可以維持呢件事嘅熱度，政府同示威者記招嘅火花，會令人地有野討論。如果唔將呢樣野搞大，只會令佢淪為同溫層嘅產物。

機不可失，如果過左呢幾日都冇搞大到呢件事，就會浪費左呢件事嘅影響力

推

推到有人推
推到有人陪我整

推，用連儂牆將文宣種入社區

真係好多老人家/上班族睇

仲可以寫咩號外，吸引人嘅標題等等

引曬啲人過黎圍觀

民間記者會會係我地新嘅重要嘅文宣方向一定要發大黎搞！

真
老實講今日見到有種莫名奇妙嘅感動

正有此意

想有固定文宣行動組

同出設唔同，旨在係唔同區同時實行一啲文宣嘅idea

而家仲有好多對家未知道有呢個記者會嘅存在。要盡快吸取經驗，表現再昇華，就可以大力宣傳。

咁正嘅野點可以留比自己睇

齊齊企係牆前面睇

頂, 錯手負評
幫你推post補數

係 要趁件事啱啱開始搞好佢 等佢上軌道

sad左下

推多幾下

靈活運用連儂牆呀大家

agger

推
想幫手貼

文宣黎講連儂牆其實好有用
tvb沒有告訴你的事同長輩圖都好幫到手

贊成
睇吓整唔整到個精華出嚟
好多打工仔睇唔到live (包括小弟)

我覺得一星期一次已足夠

真心講，連儂牆真係吸引到唔同年紀嘅人睇
我每次經過都唔止見到年輕一代會睇，伯伯嬸嬸都會望下。講真，佢地睇電視新聞咪又係望下同用黎同fd吹水，如果可以將民間記者會spread出去絕對係好事

我番工個陣成班同事係office睇live不過冇睇曬

推一下

第二次係幾時?

有冇立法會議員坐陣

好問題
有冇人知

咁咪會變泛民記者會

一定要share出去, 順便幫立場新聞賣下廣告

立場姐姐

建議各區連儂牆係記者會之後更新配合，另外有啲廢老，C9重係覺得唔關自己事，所以要令佢哋知道狗仔唔係正義。

呢個平台要煲大佢

有咩11點記者會講

獨媒妹妹們都唔差嫁

👍

1. 立法會內宣讀金鐘宣言
2. 721 中聯辦外宣言
3. 民間記者會
以上三大重要文宣里程碑，都無被主流媒體所報導。

民間必須努力，要推上大平台，讓更多人去接觸。

會唔會放上YouTube冇睇矖

因為尋日就好早有巴打約齊人開記招
有無集中POST/GROUP

係
特別係2

但今次係好唔同，呢件事係可以恆常化，同時亦係我地對手最常用嘅方法

推 令人唔好再淨係睇紅媒同正苦9up

冇錯
話比佢知平行時空以外仲有野發生緊

Push!

推
光復香港 時代革命

hi

Push

要集中討論

增加民間記者會既入屋率

推!

推
另外覺得以往做開既街站都可以變成民意收集站，放啲友善型既巴絲同街坊吹水，宣傳下我地個記者會好聽大家意見，唔係一言堂，反而林鄭冇落街聽過佢地講野咁

以後佢地食飯唔會再係
今日林鄭講左...
而係
今日個民間記者會...

係架

一陣應該會想個tg 等等

你整好 我會貼!

字體唔好太細

一定大撚到你離遠都望到

靠文宣組

我識印 識貼 但就係唔識出一張靚、易明嘅文宣圖

一定要貴精不貴多

真

推 好有用！

形象工程 推

可以開放討論嘅，只要保持和平唔好打交，其實無問題。
我覺得，假若兩個人嘅討論係有水準，結果會係互相尊重互相佩服，點都唔係隻抽或者互罵。

同埋有個好重要嘅意味

人民有權令自己嘅聲音比全部人聽到

唔要大台feel 係重點
路線走 fact check 公布會有無得諗

yes, 冇錯呀, 俾人追住問代表性
連儂牆就係後盾（唔好話連儂牆冇用）

連儂牆要搞意見箱，搬出來俾記者會睇，呢Ｄ就係民意！

推到有人整template
冇咩天份 只係識印同貼

就係要人幫手貼

好橋不仿推多幾下

push

召喚文宣組

宜家好多大陸閪撕爛，昨日先見南昌富昌村，條友一路wechat視象一路撕

但今日巴絲打們啲表現一般般
有記者話罷工失敗
機場大罷工已經係一個大成功，但佢地冇答
真心準備得唔夠

有手語都完勝

民間記者會應該要係d狗之後
次次問到d入肉問題d狗都話手頭上無資料
之後就不了了之
應該睇住佢地黎打

唔可以俾政府淨係播佢想播嘅野！！！

Pish

收到 明白 會整

會唔會太睇少我地撕一貼十嘅能力

推！

民間記者會幾個巴打會唔會被人跟蹤？

第一次

we are AI

有冇link

幫推

老實講好多街坊真係冇咩個人思考，但你好好地同佢討論下，認同下佢又再「但係呢...其實都係因為咁咁咁」，佢又會軟化肯聽下
可以比到呢啲搖擺不定既人好印象都幫到好多

最好定期有民間記者會，放埋上YouTube

連儂牆既定位 要慢慢教化街坊，等佢哋知道自己先係話事既人，唔係政府

文宣行動組
要嘅人：
1.想出idea嘅人
2.識貼野嘅人
3.識出設嘅人
4.識整理資料嘅人
5.有時間睇live嘅人
6.人

一定要,
提昇知名度係有一定既需要,
多人認識就可以吸引到更多人睇

做，兩樣都要做。

岩

一齊發大佢

pish

一直等緊負責搞既巴絲開可能佢哋唔得閒掛，或者等等幫佢哋開返個集中post，整合下敢多位巴絲既提議。
唔好開係吹水台就得，好快沉

利申我冇份搞民間記者會
但唔好浪費呢樣野

有無Facebook有文字版

唔sure

入黎傾傾

其實好多媒體都會睇連登資訊update
做一個資訊集中發放站 集中處理 放大聲意

推到now都播

不合作運動— 每週罷買日

pushhhhh!!!

重溫 616, 71, 721 宣言, 文宣請加油, 令我們的行動合理

推 五大訴求 缺一不可

開facebook未

幫手推

要叫佢地不停搞

push文宣
小弟淨係識貼

兄弟爬山，安全歸家

純粹brainstorm
可唔可以對比埋政府記者會有幾廢(e.g. 咁多年都冇手語翻譯、錄音機、答非所問), 而民間記者會顧及弱勢群體、真誠

其實我有好多idea，除咗TG重有冇其他？雖然好on 9，但係我電話唔裝得TG(屋企原因

麻煩民間記者會幫手問下popo 有人冒警可以點算 認真如果唔出示委任證可以點做?

行動post要推！

我可以幫手

連儂牆真係有好多街坊會睇，要定時更新文宣啊

300億人民幣國債
又想呃走香港人錢
小心香港既金融儲備
4千億美金已經無咗
我地撐落去 比人呃少300 億

8月6日警招應對影音組

幫手入Group 提供黑警片
入嚟幫手準備片聽日播！！

岩！

各位街坊在連儂牆留下問題會在記者會回應
不過如果畀你鄰居撕咗咁我地就回應唔到

對中立人講4千億美金
300億人民幣
佢地會最有感覺
佢地對錢敏感
政府話我地搞到佢地無飯開
但其實係我地一齊比政府呃錢返大陸
過埋送中，你銀行既錢就清曬袋

質疑民間記者會基礎認受性嘅人 係落後 守舊 追唔上運動急速嘅變化

[緊急呼籲] 有 犬 上 連登/tg 問 人 攞 片，所有片直接俾星火/民陣/吳律師/大學支援團隊，唔 好 亂 俾 人！

需要一個資料庫網頁
每日記底民記會既重點
同埋文宣圖庫
方便大家download & print

推一推

仲有社區放映

搵人每晚整下d 片第二朝比民間記者會播講下對抗4點鐘果個，或者改個記者會做5-6點小番佢講既廢話

尋晚新聞
荃灣無咗件事，兩個傷，一個白衫聽講變飲醉酒放咗
北角木棍想製造第二次元朗，又無拉人
北角今日下午打晒閘，傳大陸仔落黎
深水埗拉買電筒

認同

入黎傾

全港最大型文宣平台上線啦！

記者會 - 連儂牆 - 長輩圖 - 傳單 - airdrop

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

全面進場

推呀，同埋應該要剪做片比人係whatsapp share

推推

推推推

需要哩啲文宣嚟抗衡政府個洗腦記招

還原真相，教化愚民，
「滿貼十八區」教育工程文宣需要你!!!!!!!!!!
嚴重缺圖

(自行refer to)
(長期置頂)「滿貼十八區」教育工程文宣圖收集

今日個記招，好多記者嘅問題都係公信力，
我地一齊推，投票讓人知道有幾多人支持，同年齡層分佈
做左一星期後，就叫PORI做個民間調查，睇下市民支持度有幾高！

絕對贊成。

勇武抗爭節節勝利，政府想轉打輿論戰，文宣組要趕上步伐，參考勇武抗爭的流水指揮，不要讓政府得逞。

一定要發大民間記者會

up

PUSH

字體大 d

記得講重點 d字要大隻d d呀伯先睇到

播放黑警既仆街行為

面對認受性問題
可以直接引用返各大媒體嘅報導同埋片
換言之，媒體嘅認受性就等於記者會嘅認受性
唔需要執著於呢一點

記者會只係用嚟反擊不實報導
冇必要梗冇需要代表啲乜嘢人

推
翻譯系grad fl interpreter
有需要可幫手

要大力支持

推 支持

無線新聞大肆抹黑示威者，民間記者會應該好好反擊同埋回應今日深水埗濫捕事情

P

播黑警發癲片ok?

有冇人知點聯絡記招班手足?
想join

我覺得讀出第二份新聞稿之前一定一定要回應返今日無答到既「玉石俱焚」呢一題 因為記者有話巴絲唔想答就唔答 無視記者既問題會令佢地覺得不受尊重 豈不是流於777之輩？何況佢地係幫我地冒住危險都要企最前紀錄真相既人？我地亦都要為我地初次舉辦記者會既不足之處道歉

1. 玉石俱焚係絕望既表現 我地從來無放棄
由反修例風波開始 我地有文宣 放映會令更多人了解惡法對香港既害處 以及警察濫暴既情況 爭取獨立調查委員會希望用公平 公正既司法程序去制裁違既警察同三合會人士 我地更加有網民發起眾籌 於世界各地既紙媒登頭版引起國際關注 試問如果絕望點會短短6小時就達成目標金額？

2. 反問林鄭是否有意製造撕裂 推向「玉石俱焚」之路？
佢除左有野強烈譴責會出黎面對群眾之外 其餘時間都無露過面 五大訴求已經響不同既和平集會 遊行 連儂牆 網上討論區 社交平台提過好多次 林鄭無可能接收唔到 相反 佢漠視咁多渠道提出過既訴求 無正視佢地 說好既公開對話平台 細心聆聽市民意見不了了之 係咪等於任由事態由和平集會演變成一場場既警民衝突？

巴打 我地有group人上星期開始搵緊相關文宣 有興趣一齊？

入黎傾!

要反輸送事實真相！免大眾被林奠歪理洗腦！！！

光復法治自由港，五大訴求別推搪

推，

除咗live之外，好似冇主流媒體報導記者會

85阻人返工好多人唔撐
但鴨寮街買雷射筆變雷射槍太戇鳩
而家好多人都屌緊，但呢啲嘢永遠得網上恥笑
大台唔會報
要煲大佢

再推

雷射槍
me:

要小心大台問題 小心重蹈覆轍

而家瘋狂鳩射催淚彈 會累積民憤
等佢地繼續犯錯
而家重新做好文宣 等和理非同中間派 抖一抖先係好方法

最好其實係開 mon 瘋狂播 好似電器舖咁

一定要播黑警片

成本

整份號外報紙得唔得呢？
每日出版 好似頭條個啲咁係地鐵站口派
傳單仔啲人冇心機睇只會丟

每一日都可以搞個記者會,敘述返政府,popo前一日嘅暴行,e.g雷射筆當係攻擊性武器,再加插答問環節

正確，推

推, 和理非升級

如果有人係尖沙咀一帶返工
希望可以幫手重解連儂牆

支持

全世界出力攪好佢

好重要!!
咁樣可以更加發揮連儂場既用途
同埋確保地區聲音有得到考慮

入黎幫下手！

入黎幫下手

無錯，大家最近Focus 咗去 勇武果邊

要幫勇武，其實我地和理非更加要幫手做文宣
尤其依家CCTVB 、 HK01 同 香港警察 出行力講大話抹黑
好多老人家 同家庭主婦 都比洗晒腦。

好多連儂場都停咗Update
好多文宣圖都停咗
長輩圖都少咗

當勇武響前線幫我地擋煙擋彈，我地應該要用鍵盤同Memo紙幫佢地守住後面防暗箭。

已ＪＯＩＮ

i think ok wor

黃學禮單野要加埋入去講
搵到佢就係記者會訪問 播片

支持
大字報模式

真心文宣民意都好重要！
連儂牆airdrop傳單放映會

87太空館觀星
88海港星window shopping 試sample
89 和你飛

要先發制人
主動攻擊

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

唔需要搞形象工程
只做實事實而不華

林奠前日記者會話監警會可以處理警察濫暴情況，但又話監警會主席去咗外地，而下面的報導又顯示監警會調查進度極緩慢，我地係咪應該要盡快成立一個大的，有充足人手的獨立調查委員會去調查，以免證據被毀。

另外，監警會的職權未能涵蓋調查特首，三位司長及保安局局長。在這兩個多月來，五位高官在修例工作，其引起的一系列社會運動，扮演咗咩角色（例如：在運動中五位高官有沒有向警務處處長發出任何指令；律政司雖然澄清了不會作政治檢控，但今次事件被捕人數太多，為讓眾多的市民了解各個事件的詳情和真相，成立一個大的獨立調查委員會是極具迫切性的。

林鄭想轉移視線，話運動變咗質，我地就在下個記者會再spin 番去五大訴求（成立獨立調查委員會）度，攞民意！！！

可唔可以推議員做播放會或者討論茶會！真理越辨越鳴！

今日有無？

連儂牆可以當作公告板，每人再向旁邊加意見，咁就可以每個人都出下意見？

各種渠道我哋都要有唔單止有，仲要做好佢

推啊

順便借個位
應付問答環節idea - 全民即時智囊團

想提下 要幫手諗計拆招 例如琴日記者問問題最後無答到果d 一定唔可以再發生 有幫手諗下d 答案出來
例如點評論迫人罷工呢樣野 仲有今日記協既tvb 採訪車事件 要諗定點答 唔係改善唔到形象

我而家嚴正聲明『民間記者會代表倒我』

推呀

其實今日係咪冇啦

光復香港 時代革命

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

我認同！！！！

記者會同連儂新聞稿同時進行

其實應該每日定期開啦

光復香港，時代革命

今日無？

建議民間記者會同時可以反駁返警察記招嘅論點
例如頭先警察做果個laser experiment 我地可以同反人講呢個測試有咩不足 咁樣我地可以光明正大咁同反其他市民講反其實警察記招有好多誤導人嘅地方

應該日日出 追住黑警記招黎打

極危險！民意戰必須打。建議民間記者會係警犬記者會後舉行

所見樂童

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

大家唔好俾啲狗嘅輿論嘢帶住走
成班走去討論laser筆
根本對我地文宣係冇意義

要自己主導輿論
提出啲具爭議啲文宣內容

我建議標籤香港警隊為國家恐怖主義組織

不歡迎警察運動 ( 老鼠ICON Ver.)

[民記官方]民間記者會官方檢討

Be Water Be Humble Be Smart! 不割蓆 不分化 勇武和理互相Cover!一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」〈光復香港 時代革命〉

叫民間記者會講下葉虎單野

全面進場！

Be Water Be Humble Be Smart! 不割蓆 不分化 勇武和理互相Cover!一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」〈光復香港 時代革命〉

不要再endorse 狗狗個記者會啦

要煲大佢

777利用監警會，逃避獨立調查委員會，係因為監警會係777控制，係建制權貴組成，監警只係調查到7月2日，避開查717黑警闖入新城市廣場，721亂射橡膠彈，721元朗恐襲，
監警會嘅報告一定包裝黑警，示威者係暴徒，
文宣同民間記者會必須拆穿假扮中立嘅監警會，說明監警會係全無公信力。

推推
而家係民意戰嘅回合